大陸好大，整個東亞地區裡面既景點、旅遊路線大陸佔唔小部分

大家點睇？

大陸？邊道大陸？

中國大陸